大家點睇林鄭月娥，娥娥？

賣港賊 送中劊子手

呃負評是不對